欺凌者應該受到懲罰

好似以前納粹軍咁樣,將欺凌者同佢地D父母全撚部捉入集中營,對佢地百倍奉還

啱 先撩者賤 打死無怨無

欺凌者不得好死

佢地老豆老母都係呀

冇人理?冇人想解決欺凌問題?

連登仔都係欺凌者?

無補於事

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚